［認真］輪椅籃球啲人著籃球鞋做乜勁？

倫伯唔記得歌詞唔識唱歌都有支咪啦

屌你老母

好波

樓主隨時俾人告

留名睇道德撚屌人

告乜撚野呀

講真 著乜撚籃球鞋 你又冇得跑

玩具姐 姐係d人玩搖搖都會帶手套 睇落型d

四個轆應該要air 就真

食KFC都要帶手套

呢句真 重要2對

梗係有air
如果唔係點解叫wheel chAIR?

戴一隻好易穿